失眠,仲未搵到工

9月搵到2月,好失望

+1 好唏噓

有冇INTERVIEW機會？

唔好搵

有,但冇消息

知唔知自己衰乜？

識唔識反省？

搵咁耐都搵唔到

你真係以為ive fg 搵50k?

開9k做d厭惡體力勞動非專業唔使用腦工種就好快搵到

我都係8月搵到而家
好擔心咁就一世

你搵D咩工架？

當到你番工就有排番了，
btw 你想搵咩範籌嘅工？

搵工 從來都唔係一件容易嘅事

Marketing / event個啲
搵左好耐 請我個啲又麻麻地
我想要個啲又冇俾offer我

一樣

有時候份工條件唔好又真係寧願等多一陣，但等多一陣就唔知等到幾時。
有時因為甘心情都好複雜。

等待從來都好難受，尤其係自己緊張嘅野。
愈緊張愈難受。

一樣
同埋唔知自己想做咩乜鳩都搵
18fg坐到呢家 想搵份16k 返一到五唔洗shift都咁難

Ching你有冇咩有興趣做架？搵邊行？

Me搵左就一年

我都係9月搵到而家
岩岩做緊份
伏
但都做住先

話畀考官聽你喺兒登好出名架喎

有得做廢青不知幾好

我明

一路做緊自己唔鐘意既野 一路搵工
有一個好有希望既offer 講到明農曆新年後會搵我 而家都未有影
每晚訓係度都好想喊

同路人 共勉之

一樣 ，日日係屋企覺得好浪費時間，連機都唔想打

1. 18FG
2. Social Science
3. 一至五No shift
4. 唔知自己想做咩
=16K

good luck bro，如果瘋狂OT呢？

一樣
想搵到一份好工穩定長做
但又唔知等到幾時
唔敢再同身邊朋友呻 驚佢地嫌煩

同妳差唔多 15k返一至五我都心滿意足

我都8個月 差唔多

我都11月搵到而家
好辛苦
有無人留tg訴下苦

當你搵到 反耐少少 就唔想反 想遲職
所以搵唔到其實係件好事

唔介意可以同我傾下呀。

唔使番shift真係好重要。一番shift就難小小有worklife balance

個人越黎越懶,驚見陌生人

真

不如開個group互相勉勵下

一份唔岩你既工 番工嘅動力真係會低左 然後就好唔想番。

唉，我都係11月到而家
仲要俾支那人整花左個底
好depressed😩

X2想做既無offer 唔想做既有offer
無take又唔知坐到幾時

原來16k係好高😅
利申：開頭腥cv全部16k收曬皮

咁你個幾個月有無落CV?

始終唔係profession....
有時搵工都會無冇個方向，
自己好似兩頭唔到岸甘，
又唔知咩工岩自己做。

個底點花？

無得唔落，如果唔是會有好大空窗期
最慘份工俾支那人寫花晒個底😩

本身係辭職，點知班支那人用莫須有原因炒鳩我

16K都叫高? 係咪寫標準時薪最好?

試下洗哂戶口啲錢 就好快會搵到工

好阿

18到而家就黎一年。。。。。
加油。

收唔到e-mail又冇電話
每日都頹到癲

FG 想搵16K 會唔會高左D

隔得太耐，老世就會問你個空窗期做咩黎。so sad

咩科畢業?

睇邊到畢業啦.....

有冇D同事關係同你好小小, 可以做你咨詢人呀？

個時FG, 都由12月搵到3月先搵到

想轉行搵工藝個啲

I know that feel bro

搵工大大大圍爐....祝大家有offer god保祐

正苦

求offer

我都係 哈哈

又見左份工 但感覺好唔適合自己
過年前見左兩份好想見既工又冇聲氣
好頹 好頹 好頹

冇經驗冇專長，又想返5day office hour

開13-14k都大把FG見

點解要俾多2-3k你

有時都唔好意思面對屋企人 佢地冇催我
同埋唔知搵乜工好, 成績差, 冇返過intern

18Fg都過左大半年啦，如果一開始做一份13-14k 半年左右exp 做多幾個月轉工都有16k

19 fg都可能有offer la

不要再說了

我開13-14K都一車車U GRAD走黎IN
有D仲要已經有1-2年工作經驗
點解要開16K比個FRESH GRAD?

如果真係想個STARTING SALARY高D
一係就學個外語 一係就揀D要行SHIFT既工
如果唔係只會繼續失業落去
唔係我刻薄 係而家非神科DEGREE真係唔值錢

13-14k唔係請唔到人，係做唔長姐。
如果個位隨時換人都無所謂，咁唔做都無損失。

大家講既人工計左double pay bonus 未？

唔係話fg 16k好高，但問題係你真係唔值16k嘛

Fg 16k.....
Cls.......

返咗年半嘅閪工，好想走
但搵咗兩個月工都冇回音
唯一一間interview啱啱reject咗我

我都想要一份岩自己做既工呀

收到個唔想要嘅offer

做住先啦

唉屌
之前hea揾到一份伏工11月返到12月quit左，間唔中send下cv，得一份有回音…in完話約我second in，又冇左下文
灰左

真係好明白 搵工真係一樣好辛苦好折磨嘅階段
17Hd grad 冇讀書諗住搵一年錢再打算
點知呢一年相當迷惘 不斷做一啲contract工
之後終於搵到一份長工 得10k 仲要office搬越搬越遠
工作量又大 最後quit咗佢 又繼續做炒散
上年9月搵到今年2月 終於有offer 就開工
希望自己返新工順順利利 但求正正常常就算

I know that feel

明顯worklife balance係睇份工使唔使ot多啲
返shift都可以worklife balance

未必架，有時想玩都無人陪

到時你就識到好多返shift嘅人架啦

同事未必啱玩架嘛

Lm

好難有唔shift嘅16k

見工,真係會問空白期? 點解會覺得有空白期等於有問題?

咁你又點解無端端搵工，唔繼續空白？

又話d工伏又話人工低

好客觀講

你收咁低先肯請你即係你價值低

供求市場好公平

黃金就比黃金價錢買

紙皮就斷斤稱

你班垃圾紙皮想賣黃金價？

你弱智？

人地求黃金做高檔材料

你件垃圾紙皮又想做？

好撚好笑

一條女長期無拖拍有無問題？

唔該你地

搵工前

客觀少少同人比較下

諗清楚你值幾錢

唔好浪費HR時間

有些機會不是你的新不是你的

紙皮唔好以為自己係黃金

工程界 只有工求我 從來無求過工

下 18fg做緊銀行back office
完全符合所有條件
返一至五無OT
人工岩岩16k
俾d信心自己 好多工都有16既
唔好俾其他人踩低自信

不過忙唔忙真係入左職先知.....

工作順利真係好重要呀~~~

岩自己既工真係好難搵

連個行做咩都唔知好難幫到你
人地in你係想知你有冇熱情
起馬熟個行行情先啦 人地先知你有心做得耐
我都係fg 一開始鳩搵 之後無offer
之後熟哂我想做個行要做咩 個架構係點既時候再in
就有幾份offer 慢慢諗
但你講marketing or event
其實可以係兩樣野黎
Marketing 可以好少攪event
你個人夠唔夠口才 夠唔夠outgoing
唔夠既 多數marketing你都唔洗諗

老實講 做人睇遠點啦
你fg入去做個低層位 緊係可以比人取代既啦
唔係叫你跳糟做CEO or senior manager呀
驚你走咁 你有咩料你自己知 搵唔到工就係最好證明
你做一份工做兩年 人地發覺你做既野價值超過你份人工就會加你人工升職留你既啦
老實講 呢家香港社會就係咁現實 你唔係專科degree 靚gpa既 sorry 16k多數無可能 人地做其他工種有係因為佢地個d請唔到人 保安，侍應，廚師。預期9up 你叻既好似我朋友咁半年加兩次人工啦

Jobsdb講咩平均16000 根本好多大專上到2萬頭就唔會再上到 因為佢地唔夠料 大學生起點低無問題 最緊要學到野

有冇咁誇張? 搵半年?

真係有 我又可以點

睇完你講又諗左好多
我諗我起碼要睇清楚條路先
多謝巴打

ON9仔你收能皮

加油 我都想搵到

大家咁話

失眠 7點半起身返工 維持五年左右 重要維持幾耐

18fg 留名，大家加油！

農曆年都過埋 死水咁

做緊份工contract就到期, in過一份自己好想做既工, 但一直都冇消息, 我都就快加入失業大軍

一撚摸一樣

我都係 大家繼續努力

好多時間卡住 唔知點安排好
好撚煩 太多野想做 想實現
我媽話太貪心 一定要有取捨 但我全部都想實現 全部都想成功

已經搵左好耐 呢種心情好攰
我都係咁 對於份工想有幾方面平衡
但等左咁耐先屈就又好唔抵

你認為自己係呢個社會值呢個價
但社會好老實話左你知你根本唔值
18fg揾16k, 你慢慢坐啦
16k唔高，只係你唔值

又一個星期一
冇interview 冇offer 我可唔可以去死

今日見左份19工,得15k,返5.5日,仲話經常ot

15k fg算喺咁

係咪你想做既marketing先?
15k marketing唔算差

客服

再搵啦 但你預marketing再低1 2k

18FG LM

FG都仲可以up到得15k
咩u咩gpa咩科呀

有咩負擔?
其實一個人唔需要任何野都得
唔會因為咁而死

做緊agent
想搵工可以tg我

想問15k x 幾多個月糧？
有冇花紅

冇

冇錢 冇工 冇offer 冇interview
懷疑自己有情緒問題 人都唔想見

搵工嗰排真心唔想出街唔想見人 抑鬱咁
但身邊人就唔明 會話你就好啦有得抖下

唔好意思同人講未搵到工

真係 個個聽到就會話正呀可以hea返排
重點係我hea撚左好耐
我覺得自己好撚廢呀

一出街個個就問點呀 有工返未
搵緊工未

識人搵一年

咩人返咩工

加油 希望在明天

冇學歷冇技能 唔知再揾咩工好frd 幫手揾既工又唔想見，覺得自己咩都做唔到，頹到想quit晒frd group摺埋

正式hea佐一年

準備搵工

祼辭兩個月
覺得全世界都睇唔起自己咁

又一日 可唔可以俾啲好消息我